收4千蚊各位會點用？

我就唔足4千

都唔知點用好

死咗之後叫個孫燒俾我就真係收到

抆屎

連sms都無

buy ps4/pc

買利英超冠軍

屌sms都無

好撚冇效率

2月頭寄到而家都未有sms

穩ptbf

叫雞

咁撚多錢拎去做行政，少少野都做唔好

好驚寄失

SMS都未收到
仲點敢諗收錢

買部ipad燒比任志肛條撚樣